你哋俾幾錢家用藍絲家人？

好奇一問，有時覺得佢哋啲說話真係好撚難聽

緊急‼️ 袁弓夷要係今晚美國時間以特快程序帶同10萬個聯署到美國國會，遊說議員支持香港回復九月立法會乾淨選舉。

Petition 聯署：

藍嘅唔畀

7000
冇樓搬出去冇資格談判

0

7000就直接搬出去啦on99

下 咁你又覺得難聽 咁又俾 咁無得搞既喎
你同自己買難受無分別

問佢攞返錢轉頭

無俾好耐
出去遊行搞下事就有美國佬俾錢，使乜我俾家用

私樓嘅唯有忍下
日日斬肥叉點都有日爆血管
公屋就屌柒佢啦
交租交水電煤當畀左
細個收幾多零用就畀返幾多家用

俾條陰毛

三千
但老豆老母都反共

1皮

7000
寧願合租都咪撚益左d廢老啦
直程要減半啦

仲比 ？比d大志問返佢地拎啦屌，大家累鬥累

唔好撚俾
做寄生蟲
仲要當佢哋工人咁洗

要我畀咁我唔返工啦

零

因為冇藍絲家人